成日講西客多，有冇人真係有俾服務人員西過嘅經歷？

拋磚 紅磡海濱南岸間OK

因為最近都係得海濱南岸呢間CircleK，所以就入咗去喇。入面唔多人，兩三個客到，櫃檯有個40𡃁歲𡃁肥女人係到，咁我就揀左3個啫喱去櫃檯比錢，Total 大約$25到。事關我想唱散張$500都唔過份姐，便利店唔會幾張$100都無掛？咁我就好聲好氣問佢喇。

我 肥婆收銀

：「唔好意思我得$500。」

（摷一摷銀櫃）：「無喎。找唔到比你喎。」

：「Err..你可唔可以幫我睇下隔離機有冇？」（櫃檯兩部機，隔離機無人）

（一面不滿） 搵搵下又比佢搵到有$100紙咁就要唱返錢比另外一部機到

：「唔好意思呀！啱啱唔知隔離機有錢找。唔好意思呀！」

：「哦哦⋯唔緊要唔緊要。」

我心諗都唔係第一日見佢我聽佢係咁唔好意思咁，語氣都唔係話好，不過算啦心諗又唔洗道晒歉咁咁誇張找到錢咪得囉。

去到找錢真係唔知Jm9 佢好誇張咁數返一百二百三百四百比我，咁我又要拎住3個啫喱又多散紙咁塞唔切入銀包，佢望咗兩秒一手搶咗我疊銀紙然後又用啲好誇張嘅動作疊啲紙，又好撚誇張咁雙手遞比我 但完全feel到個動作係串緊你叫你快啲走心撚jm9都係唱個錢姐dllm

推

無人有？

樓豬講緊自己係西客？

去audi睇車，想問佢攞price list
比佢用西語氣問:究竟想睇咩
利申 當時tshirt 短褲 人字拖 19歲

買25蚊野好意思用500蚊出黎唱？

我依家日日都西緊我啲客

最西都只係有次見到間野入面明明有好多位
同門口個待應講「兩位，唔該」
佢西住面咁同我講「撳掣攞飛」

可能佢公司規定要拎飛先安排位啦
但係大家又無過節，唔使咁既樣啫

audi 都敢買

其實係運吉，不過都唔應該咁對潛左客人掛

其實有時真係無辦法，最近部ATM都要行5-10分鐘落樓梯過馬路。當時間舖又無乜人，我禮貌又比足，唔明點解要受氣喎 比著你你真係會特登行咁遠咩。再講，一間便利店有$100紙都好正常姐，呢部機無咪㩒返兩粒Cancel掣隔離機嘟過，我明係煩咗少少，問題係間舖當時咁少人，咁都要比你西，已經唔該前唔該後

：你係咪唔諗住今日買？
咪講左自己睇 係你要跟

有無詳細版？

精簡左
其實係咪唔算西
佢好似無肉食就唔serve 你 但又好想有肉食
而我問佢咩都唔知

點解你唔用500蚊充八達通？

笑撚到仆街 ，條柒頭以為自己好型點知拋錯磚

見到樓主拎OK出黎講服務就冇睇落去
一睇留言就confirm真係樓主先係西個個

人地話左無錢找就過主啦柒頭

佢好誇張咁數返一百二百三百四百比我

唔大大聲聲數一陣又話找少又盛

Agger
利伸：比客投訴過無找錢 但CCTV影到我有一張一張一百咁數